有冇人記得霞姐單野?

捉左人未?

判埋啦
不過係打手黎